DOUBLE脆辣雞堡餐43蚊...

之前一個脆辣雞堡餐先23蚊

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

食金拱門死全家

依家double先43

咪平撚左3蚊囉

重食金拱門

G

薯條汽水多一份

買兩個餐

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

平左3蚊

答案錯，但我喜歡你的思路，柒頭皮！

M記究竟賺唔賺到錢

Dllm仲金拱門

搞手只求打個和

大家開開心心食包